Captain可否不要老

Captain可否不要老
伴我長高

Ironman（I man)可否不要死
伴我征途

邊間教會

為何在遊盪裡 在遊玩裡
突然便化灰

Thanos這個壞人 偏卻決絕如許
停留耐些也不許

仇者 即使早知失去那味道
卻想完美到 去違抗定數

StarLord可否不要怒 盡快補刀
Chris Patt彷彿失去腦 是你的troll
肥Thor 應該早知 斬首的正路
卻想回過去 去違抗定數

樓主可否番教會
伴我填詞

英文根本點填都啱音 點會教會

蟻俠時運也真好
Mickey Mouse 來救 Marvel
最好 十年時間 任何復仇者 不要老

個「死」好重教會味

Captain全集也不倒
DS往後在玩水

Captain全集也不倒
I can do this all~~all day

魔童 （麼通）